我成日聽到，余仁生可以扭轉像最初

何妨體恤你氣盛和硬朗
而成長的暗角別常回望
用萬張膠卷收藏進心鎖
殘存底片已抽看十多趟
一早亦添過眼淚曝了光
明瞭今天你我路遙無望
地獄跟天空之堂各一方
理應釋放

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）